我深信著⋯⋯

我與妳沒有交集的原因
是因為我倆是一對平行線

雖然沒有交點
但我能陪著妳走

陪咩撚野呀 放手啦